CB (certified Banker) 一問

想問下各巴絲，做銀行既話讀CB有冇用？ 認受性如何？ 做會計既會考cpa咁CB係咪同一類型？